{
  "Account": "帳戶",
  "Apps": "應用",
  "Log out": "登出",
  "About": "關於",
  "Aggregate status": "匯總狀態",
  "Event status": "事件狀態",
  "Event for tracker status": "事件跟踪狀態",
  "Enrollments": "擴招",
  "System info": "系統信息",
  "Synced": "同步的",
  "Not synced": "不同步",
  "Discovering app information": "發現應用信息",
  "Discovering system information": "發現系統信息",
  "Discovering data values storage status": "發現數據值存儲狀態",
  "Discovering events storage status": "發現事件的存儲狀態",
  "Discovering enrollments storage status": "發現招生存儲狀態",
  "Fail to discover user information": "無法發現用戶信息",
  "Fail to discover system information": "無法發現的系統信息",
  "Fail to discover app information": "無法發現的應用程序信息",
  "Fail to discover data values storage status": "無法發現數據值存儲狀態",
  "Fail to discover enrollments storage status": "無法發現招生存儲狀態",
  "Profile": "輪廓",
  "User information": "用戶信息",
  "Assigned organisation units": "所屬組織單位",
  "Assigned roles": "分配角色",
  "Assigned programs": "分配方案",
  "Assigned entry forms": "分配的報名表",
  "Discovering profile information": "發現的個人資料信息",
  "Fail to discover profile information": "無法發現的個人資料信息",
  "Help": "幫幫我",
  "Help search": "幫助搜索",
  "Search help by title": "按標題搜索幫助",
  "Settings": "設置",
  "Applying changes": "應用更改",
  "Minutes": "分鐘",
  "Hours": "小時",
  "Auto synchronization": "自動同步",
  "Form layout": "表格佈局",
  "List layout": "列表佈局",
  "Table layout": "表格佈局",
  "Form label": "表單標籤",
  "Display name": "顯示名稱",
  "Form name": "表單名稱",
  "Data element per page": "每頁的數據元素",
  "Current language": "當前語言",
  "App settings": "應用程序設置",
  "Entry form": "報名表",
  "Synchronization": "同步",
  "Discovering current user information": "發現當前用戶信息",
  "Discovering settings": "發現設置",
  "Settings have been updated successfully": "設置已成功更新",
  "Fail to discover settings": "無法發現的設置",
  "Fail to discover available local instances": "無法發現可用的本地實例",
  "Fail to discover current user information": "無法發現當前用戶信息",
  "Fail to set translation": "未按規定設置翻譯",
  "Fail to apply changes on  settings": "無法應用的設置更改",
  "Reports": "報告",
  "Search": "搜索",
  "Discovering reports": "報告發現",
  "Downloading reports from server": "從服務器下載報告",
  "Preparing local storage for updates": "準備更新本地存儲",
  "Saving reports from server": "從服務器保存報告",
  "there is no report to select": "沒有報告選擇",
  "Fail  to discover reports": "無法發現報告",
  "Fail to save reports": "無法保存報告",
  "Fail to prepare local storage for updates": "失敗準備更新本地存儲",
  "Fail to download reports": "無法下載報告",
  "Data set report": "數據集報告",
  "Standard report": "標準報告",
  "Report name": "報告名稱",
  "Organisation unit": "組織單位",
  "Period": "期",
  "Generate report": "生成報告",
  "Touch to select organisation unit": "觸摸選擇組織單位",
  "Touch to select period": "觸摸選擇期",
  "Report view": "報表視圖",
  "Discovering user information": "發現用戶信息",
  "Discovering report metadata": "發現報告的元數據",
  "Fail to discover organisation units information": "無法發現的組織單位的信息",
  "Fail to discover report metadata": "無法發現報告的元數據",
  "Report type has not set,please contact system administrator":
    "報告類型尚未確定，請與系統管理員聯繫",
  "Discovering data set report information": "發現數據集報告信息",
  "Preparing data set report": "準備的數據集報告",
  "Fail to prepare data set report": "失敗準備的數據集報告，",
  "Fail to discover data set report information": "無法發現數據集的報告信息",
  "Program selection": "程序選擇",
  "There is no program to select": "沒有程序選擇",
  "Period selection": "週期選擇",
  "Previous": "以前",
  "Next": "下一個",
  "There is no period to select": "有沒有期限選擇",
  "Organisation unit selection": "組織單位選擇",
  "Discovering assigned organisation units": "發現所屬組織單位",
  "Currently there is on assigned organisation unit on local storage, Please metadata on sync app":
    "目前有所屬組織單位對本地存儲，請在同步程序的元數據",
  "Fail to discover organisation units": "無法發現的組織單位",
  "Discovering organisation units": "發現組織單位",
  "Fail to discover organisation unit children": "無法發現的組織單元孩子",
  "Event capture": "事件捕獲",
  "Columns": "列",
  "Add": "加",
  "Discovering assigned programs": "發現分配方案",
  "Discovering program stages": "發現程序階段",
  "Discovering data": "發現數據",
  "Preparing table for display": "準備表顯示",
  "All of selected category disaggregation are restricted from entry in selcted organisation unit, choose a different form or contact your support desk":
    "所有選定的類別分列的是從selcted組織單位條目限制，選擇不同的表格，或致電您的支持部門",
  "There is no option for selected category that associated with selected organisation unit":
    "存在與選擇的組織單位有關聯，選擇的種類沒有選項",
  "There are no program to select": "有沒有計劃選擇",
  "Touch to select program": "觸摸選擇程序",
  "Touch to select option": "觸摸選擇的選項",
  "There no data at the moment": "目前有沒有數據",
  "Visible header": "可見頭",
  "Select all": "全選",
  "Deselect all": "取消所有",
  "Save": "保存",
  "Event register": "事件寄存器",
  "Program": "程序",
  "Discovering data from local storage": "從本地存儲的數據發現",
  "Fail to discover program stages": "無法發現程序階段",
  "Report date": "報告日期",
  "Touch to pick date": "觸摸選擇日期",
  "Delete": "刪除",
  "There are no data elements, please contact you help desk":
    "有沒有數據元素，請您聯繫幫助台",
  "You are about to delete this event, are you sure?":
    "您將要刪除這個活動，你確定嗎？",
  "Yes": "是",
  "No": "沒有",
  "Deleting event": "刪除事件",
  "Event has been deleted successfully": "活動已成功刪除",
  "Fail to delete event": "無法刪除事件",
  "Tracker capture": "跟踪拍攝",
  "Discovering tracked entity list": "發現跟踪實體列表",
  "There are no program to select, please select another organisation unit":
    "有沒有計劃來選擇，請選擇其他組織單位",
  "Fail to discover registration form": "無法發現登記表",
  "Fail to discover assigned programs": "無法發現指定程序",
  "Fail to discover tracked entity list": "無法發現被跟踪實體列表",
  "Fail to prepare table for display": "不能為顯示器準備表",
  "List of widgets": "部件列表",
  "There is no widget to select": "沒有小窗口以選擇",
  "Registration": "註冊",
  "Enrollment & Profile": "報名及簡介",
  "Enrolling organisation unit": "招生報名組織單位",
  "Enrolling program": "招生計劃",
  "Discovering registration form": "發現登記表",
  "You are about to delete all information related to this tracked entity instance, are you sure?":
    "您將要刪除與此相關的跟踪實體實例，你確定所有的信息？",
  "Deleting all information related to this tracked entity instance":
    "刪除與此相關的跟踪實體實例的所有信息",
  "A tracked entity instance has not yet registered":
    "跟踪的實體實例還沒有註冊",
  "A tracked entity instance has been deleted successfully":
    "跟踪的實體實例已成功刪除",
  "A tracked entity instance has been saved successfully":
    "跟踪的實體實例已成功保存",
  "Fail to delete all information related to this tracked entity instance":
    "無法刪除與此相關的跟踪實體實例的所有信息",
  "Fail to save a tracked entity instance": "無法保存跟踪的實體實例",
  "New event": "新事件",
  "Discovering events": "發現事件",
  "Fail to discover events": "無法發現事件",
  "Due date": "截止日期",
  "Contact your help desk to add data elements on this stage":
    "請聯繫您的幫助台在這個舞台上添加數據元素",
  "Tracked entity dashboard": "履帶實體儀表盤",
  "Discovering tracked entity": "發現跟踪實體",
  "Discovering registration fields": "發現記錄域",
  "Tracked entity instance has been delete successfully":
    "履帶實體實例已成功刪除",
  "Fail to discover tracked entity": "無法發現被跟踪實體",
  "Fail to discover registration fields": "無法發現記錄域",
  "Data entry": "數據輸入",
  "Touch to select entry form": "觸摸選擇報名表",
  "Form": "形成",
  "Enter data": "輸入數據",
  "There are no entry form to select on selected organisation unit":
    "有沒有報名表來選擇所選擇的組織單位",
  "Please select entry form first": "首先請選擇報名表",
  "There is no option for seleted category that associated with selected organisation unit":
    "存在與所選組織單位相關的入圍類別別無選擇",
  "All disaggregation are restricted from entry in selected organisation unit, please choose a different form or contact your support desk":
    "所有的分解是從選擇的組織單位條目限制，請選擇不同的表格，或致電您的支持部門",
  "Fail to discover entry form": "無法發現報名表",
  "Data entry form selection": "數據輸入形式的選擇",
  "There is no data entry form to select": "沒有數據輸入表單選擇",
  "Data dimension selection": "數據維度選擇",
  "There is no option to select": "沒有任何選項來選擇",
  "Data entry form sections": "數據輸入窗體節",
  "There is nothing to select": "沒有什麼選擇",
  "Entry form's indicators": "報名表的指標",
  "Name": "名稱",
  "Numerator Description": "分子描述",
  "Denominator Description": "分母說明",
  "Indicator value": "指標值",
  "Data entry form": "數據錄入表格",
  "Available indicators": "可用指標",
  "Complete": "完成",
  "Undo complete": "取消完成",
  "Completed by": "通過完成",
  "on": "上",
  "Please wait ...": "請稍候 ...",
  "The is no field associated with this entry form, Please contact our help desk":
    "在沒有與該條目形式相關的領域，請聯繫我們的幫助台",
  "Discovering entry form information": "發現報名表信息",
  "Discovering indicators": "發現指標",
  "Preparing entry form": "準備報名表",
  "Discovering data from the server": "從服務器的數據發現",
  "Saving data from server": "從保存服務器數據",
  "Discovering available local data": "發現可用本地數據",
  "Discovering entry form completeness information": "發現報名表信息的完整性",
  "There are no indicators to view": "有沒有指標查看",
  "Uploading data": "上傳數據",
  "Fail to discover indicators": "無法發現指標",
  "Fail to discover entry form information": "無法發現報名表信息",
  "Fail to save data from the server": "不能將數據從服務器保存",
  "Fail to discover data from the server": "無法發現來自服務器的數據",
  "Fail to discover available local data": "無法發現可用本地數據",
  "Fail to discover entry form completeness information":
    "無法發現報名表信息的完整性",
  "Fail to un complete entry form": "不能完全取消報名表",
  "Fail to complete entry form": "無法完成報名表",
  "Completeness information": "信息的完整性",
  "Discovering completeness information": "發現完整信息",
  "Fail to discover completeness information": "無法發現完整信息",
  "Username": "用戶名",
  "Full name": "全名",
  "E-mial": "E-MIAL",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Sync": "同步",
  "Clear local metadata": "清除本地元",
  "Clear metaData": "清除元",
  "Clear local metadata confirmation": "清除當地的元數據確認",
  "You are about to clear all selected items, Are you sure?":
    "您將要清除所有選定的項目，你確定嗎？",
  "Clearing selected items": "清除所選項目",
  "Applying updates to local storage": "將更新應用到本地存儲",
  "Please select at least one item to clear": "請至少選擇一個項目以清除",
  "All selected metadata has been cleared successfully":
    "所有被選中的元數據已成功清除",
  "Fail to apply updates to local storage": "無法應用更新到本地存儲",
  "Clear local data": "清除本地數據",
  "Aggregate data": "匯總數據",
  "Events": "活動",
  "Events for tracker": "事件追踪",
  "Clear offline data confirmation": "清除離線數據確認",
  "You are about to clear all selected items, are you sure?":
    "您將要清除所有選定的項目，你確定嗎？",
  "All selected items has been cleared successfully":
    "所有選定的項目已成功清除",
  "Fail to clear selected items": "不清除所選項目",
  "Download metadata": "下載的元數據",
  "Please select at least one item": "請選擇至少一個項目",
  "Downloading updates": "下載更新",
  "Applying updates": "應用更新",
  "All updates has been applied successfully": "所有更新已成功應用",
  "Fail to apply updates": "無法應用更新",
  "Fail to prepare local storage for update": "不準備更新本地存儲",
  "Fail to download updates": "無法下載更新",
  "Upload data via internet": "上傳通過互聯網數據",
  "Upload data": "上傳數據",
  "Uploading selected local data, please wait...":
    "選擇上傳的本地數據，請稍候...",
  "Import summaries": "導入摘要",
  "Tracked entity instances": "履帶實體實例",
  "Tracked entity enrollments": "履帶實體招生",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失敗",
  "Import conflicts or errors": "導入衝突或錯誤",
  "Upload data via SMS": "通過短信上傳數據",
  "Mobile Number": "手機號碼",
  "Discovering SMS Configuration": "情迷SMS配置",
  "Preparing entry form fields": "準備進入表單字段",
  "Preparing data": "數據準備",
  "Preparing SMS": "準備SMS",
  "Sending SMS": "發送短信",
  "Sending SMSes": "發送的短信",
  "SMS has been sent": "短信已發送",
  "Fail to send some of SMS, Please go into your SMS inbox and resend them manually":
    "無法發送短信的一些的，請進入你的短信收件箱和手動重新發送它們",
  "Fail to preparing SMS": "失敗準備SMS",
  "There is no data to be sent via SMS": "沒有通過短信發送的數據",
  "Fail to discover data values": "無法發現數據值",
  "Selected entry form has no field set, please contact your help desk":
    "所選條目的形式沒有字段設置，請聯繫您的幫助台",
  "Fail to discover SMS configurations": "無法發現SMS配置",
  "Innovation in every dimension": "在每一個層面的創新",
  "Establishing connection to server": "建立連接到服務器",
  "Aggregate metadata": "聚合元數據",
  "Event and tracker metadata": "事件和跟踪元",
  "Reports metadata": "元數據報告",
  "Enter server address": "輸入服務器地址",
  "Enter username": "輸入用戶名",
  "Enter password": "輸入密碼",
  "Login": "登錄",
  "or": "要么",
  "Offline instances": "離線情況下，",
  "Powered by": "供電",
  "Discovering current user authorities": "發現當前用戶權限",
  "Preparing local storage": "準備本地存儲",
  "Fail to prepare local storage": "失敗準備本地存儲",
  "Fail to discover user authorities": "無法發現用戶權限",
  "Fail to save current user information": "無法保存當前用戶信息",
  "Please check your network connectivity": "請檢查您的網絡連接",
  "You have enter wrong username or password or server address":
    "你必須輸入錯誤的用戶名或密碼或服務器地址",
  "Please check server address, or contact your help desk":
    "請檢查服務器地址，或聯繫您的幫助台",
  "Please enter server address, username and password":
    "請輸入服務器地址，用戶名和密碼",
  "Assigned organisation units have been discovered": "所屬組織單位已發現",
  "Saving assigned organisation units": "保存所屬組織單位",
  "Assigned organisation units have been saved": "所屬組織單位已保存",
  "Fail to save organisation data": "無法保存企業的數據",
  "Fail to discover organisation data": "無法發現組織數據",
  "Discovering entry forms": "發現報名表格",
  "Entry forms have been discovered": "報名表已被發現",
  "Saving entry forms": "保存報名表格",
  "Entry form have been saved": "報名表已保存",
  "Fail to save entry form": "無法保存報名表",
  "Discovering entry form sections": "發現報名表部分",
  "Entry form sections have been discovered": "報名表的部分被發現",
  "Saving entry form sections": "保存報名表部分",
  "Entry form sections have been saved": "報名表部分已被保存",
  "Fail to save entry form sections": "無法保存報名表部分",
  "Fail to discover entry form sections": "無法發現報名表部分",
  "Discovering entry form fields": "發現報名表的字段",
  "Entry form fields have been discovered": "報名表字段已被發現",
  "Saving entry form fields": "保存錄入表單字段",
  "Entry form fields have been saved": "輸入表單字段已保存",
  "Fail to save entry form fields": "不能保存錄入表單字段",
  "Fail to discover entry form fields": "無法發現錄入表單字段",
  "Discovering SMS commands": "發現短信指令",
  "SMS commands have been discovered": "短信命令已被發現",
  "Saving SMS commands": "保存短信指令",
  "SMS commands have been saved": "短信命令已被保存",
  "Fail to save SMS commands": "無法保存短信指令",
  "Fail to discover SMS commands": "無法發現短信指令",
  "Discovering programs": "發現程序",
  "Programs have been discovered": "程序被發現",
  "Saving programs": "節能方案",
  "Programs have been saved": "項目已保存",
  "Fail to save programs": "無法保存方案",
  "Fail to discover programs": "無法發現程序",
  "Discovering program stage section": "發現程序階段部分",
  "Program stage section have been discovered": "計劃階段，部分已被發現",
  "Saving program stage section": "保存程序階段部分",
  "Program stage section have been saved": "計劃階段，部分已被保存",
  "Fail to save program stage sections": "無法保存程序階段部分",
  "Fail to discover program stage sections": "無法發現程序階段部分",
  "Indicators have been discovered": "指標已被發現",
  "Saving indicators": "節能指標",
  "Indicators have been saved": "指標已保存",
  "Fail to save indicators": "無法保存指標",
  "Reports have been discovered": "報告已被發現",
  "Saving reports": "保存報告",
  "Reports have been saved": "報告已保存",
  "Fail to discover reports": "無法發現報告",
  "Discovering constants": "發現常數",
  "Constants have been discovered": "常量被發現",
  "Saving constants": "保存常數",
  "Constants have been saved": "常量已保存",
  "Fail to save constants": "無法保存常數",
  "Fail to discover constants": "無法發現常數",
  "There is no local instance to select": "沒有本地實例選擇",
  "Discovering available local instances": "發現可用本地實例",
  "Fail to load available local instances": "無法加載可用的本地實例",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Discovering dashboards": "發現儀表板",
  "There no dashboard item found": "有沒有儀表盤的項目發現",
  "Dashboard list": "儀表板列表",
  "Search dashboard by name": "按名稱搜索儀表板",
  "Layout": "佈局",
  "Table / Chart Layout": "表/圖表佈局",
  "Filters": "過濾器",
  "Column": "柱",
  "Row": "行",
  "Categories": "分類",
  "Series": "系列",
  "Update": "更新",
  "Close": "關",
  "Data": "數據",
  "Select": "選擇",
  "All": "所有",
  "Data elements": "數據元",
  "Indicators": "指標",
  "Data sets": "數據集",
  "Program indicators": "計劃指標",
  "Functions": "功能",
  "Available": "可得到",
  "Selected": "選",
  "Discovering...": "發現...",
  "No items": "沒有相關產品",
  "Select period type": "選擇期間類型",
  "Previous year": "前一年",
  "Next year": "明年",
  "Org-unit": "ORG-單元",
  "Interpretation": "解釋",
  "Not found": "未找到",
  "Search interpretation": "搜索解釋",
  "This interpretation will be deleted, are you sure?":
    "這種解釋將被刪除，你確定嗎？",
  "Deleting interpretation": "刪除解釋",
  "Comment": "評論",
  "Edit": "編輯",
  "Updating likes status": "更新喜歡的地位",
  "Unlike": "不像",
  "Like": "喜歡",
  "Write new interpretation": "編寫新詮釋",
  "Cancel": "取消",
  "Posting": "發帖",
  "Post": "崗位",
  "This comment will be deleted, are you sure?": "此評論會被刪除，你確定嗎？",
  "Deleting comment": "刪除評論",
  "Write your comment": "您的評論"
}
